有冇人仲用緊iPhone 6 Plus??

6 Plus 好用，但我個部舊電柴左

1 gb ram，成日彈apps，有幾好用？

上咗13之後舊電倒水咁
要跪低了

用耐左，有感情。。。

你點上13?

6s 先上到

邊度有得平價換電，但又一定要原廠電

而家要389

合法公民抗爭
請大家跟住做

有6 又6S PLUS
兩部HOME粒制又壞又倒水
頂唔順今年買左11

我幫到你

幫位義士整好既iphone 7plus 影唔到相（義士免費整iphone)